# Mastodon to Memos Localization Messages.
# Copyright (C) 2025 Pierre QUILLERY
# This file is distributed under the same license as the Mastodon2Memos package.
# Pierre <pierre@quillery.fr>, 2025.
# Translation for CHINESE TRADITIONAL
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mastodon2Memos 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-11 21:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-26 15:26+0100\n"
"Last-Translator: Pierre Quillery <pierre@quillery.fr>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@lists.slat.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: mastodon2memos/commands/__init__.py:17
#, python-brace-format
msgid ""
"Configuration file not found at {config_path}. Please ensure the file exists."
msgstr "未找到配置文件 {config_path}。請確保文件存在。"

#: mastodon2memos/commands/__init__.py:30
#, python-brace-format
msgid "Missing section \"{section}\" in configuration file."
msgstr "配置文件中缺少章節 \"{section}\"。"

#: mastodon2memos/commands/__init__.py:33
#, python-brace-format
msgid "Missing key \"{key}\" in section \"{section}\" of configuration file."
msgstr "配置文件中缺少鍵 \"{key}\"。"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:8
msgid "Publish Bluesky posts as Memos."
msgstr "將 Bluesky 發布為 Memos。"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:9
msgid "Ask before creating a new memo from a post."
msgstr "在發布新 Memo 時詢問。"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:10
#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:10
#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:8
msgid "Path to the configuration file."
msgstr "配置文件的路徑。"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:22
msgid "Bluesky is not enabled in the configuration file."
msgstr "Bluesky 未在配置文件中啟用。"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:35
msgid "Processing posts"
msgstr "處理帖子"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:35
msgid "post"
msgstr "帖子"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:44
#, python-brace-format
msgid "Processing post: {url}"
msgstr "處理帖子: {url}"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:45
#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:44
#, python-brace-format
msgid ""
"Content:\n"
"{content}"
msgstr ""
"內容:\n"
"{content}"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:50
msgid "Post already saved in memos, skipping."
msgstr "帖子已儲存在 Memos，跳過。"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:54
msgid "Do you want to attempt publishing this post as a memo?"
msgstr "您想要嘗試發布此帖子為 Memo 嗎？"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:55
msgid "Skipping post."
msgstr "跳過帖子。"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:61
msgid "New post added to memos."
msgstr "新帖子已新增到 Memos。"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:65
#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:64
msgid "No memo added, an unexpected error occurred."
msgstr "未新增 Memo，發生意外錯誤。"

#: mastodon2memos/commands/bluesky2memos.py:70
msgid "Finished processing posts."
msgstr "處理帖子完成。"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:8
msgid "Publish Mastodon toots as Memos."
msgstr "將 Mastodon 發布為 Memos。"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:9
msgid "Ask before creating a new memo from a toot."
msgstr "在發布新 Memo 時詢問。"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:22
msgid "Mastodon is not enabled in the configuration file."
msgstr "Mastodon 未在配置文件中啟用。"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:35
msgid "Processing toots"
msgstr "處理帖子"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:35
msgid "toot"
msgstr "嘟文"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:43
#, python-brace-format
msgid "Processing toot: {url}"
msgstr "處理帖子: {url}"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:49
msgid "Toot already saved in memos, skipping."
msgstr "帖子已儲存在 Memos，跳過。"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:53
msgid "Do you want to attempt publishing this toot as a memo?"
msgstr "您想要嘗試發布此帖子為 Memo 嗎？"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:54
msgid "Skipping toot."
msgstr "跳過帖子。"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:60
msgid "New toot added to memos."
msgstr "新帖子已新增到 Memos。"

#: mastodon2memos/commands/mastodon2memos.py:69
msgid "Finished processing toots."
msgstr "處理帖子完成。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:7
msgid "Ensure proper connection to Mastodon, Bluesky, and Memos APIs."
msgstr "確保正確的連接到 Mastodon、Bluesky 和 Memos API。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:9
msgid "Display full stack trace on error."
msgstr "在錯誤發生時顯示完整的堆疊跟蹤。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:13
#, python-brace-format
msgid "Reading configuration from: {config_path}"
msgstr "从 {config_path} 讀取配置。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:25
msgid ""
"Neither Mastodon nor Bluesky connections are enabled in the configuration."
msgstr "配置文件中未啟用 Mastodon 或 Bluesky 連接。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:37
msgid "Successfully connected to Mastodon API."
msgstr "成功連接到 Mastodon API。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:39
#, python-brace-format
msgid "Successfully resolved Mastodon username to user ID: {user_id}"
msgstr "成功將 Mastodon 用戶名解析為用戶 ID: {user_id}"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:41
msgid "Failed to resolve Mastodon username to user ID."
msgstr "無法將 Mastodon 用戶名解析為用戶 ID。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:44
#, python-brace-format
msgid "Failed to connect to Mastodon API: {error}"
msgstr "連接到 Mastodon API 失敗: {error}"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:59
msgid "Successfully connected to Bluesky API."
msgstr "成功連接到 Bluesky API。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:61
#, python-brace-format
msgid "Successfully resolved Bluesky username to user ID: {user_id}"
msgstr "成功將 Bluesky 用戶名解析為用戶 ID: {user_id}"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:63
msgid "Failed to resolve Bluesky username to user ID."
msgstr "無法將 Bluesky 用戶名解析為用戶 ID。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:66
#, python-brace-format
msgid "Failed to connect to Bluesky API: {error}"
msgstr "連接到 Bluesky API 失敗: {error}"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:79
msgid "Successfully connected to Memos API."
msgstr "成功連接到 Memos API。"

#: mastodon2memos/commands/troubleshoot.py:81
#, python-brace-format
msgid "Failed to connect to Memos API: {error}"
msgstr "連接到 Memos API 失敗: {error}"

#: mastodon2memos/converters/bluesky2memos_converter.py:29
msgid "Post already saved in memos."
msgstr "帖子已儲存在 Memos。"

#: mastodon2memos/converters/bluesky2memos_converter.py:34
#, python-brace-format
msgid ""
"> 🌐 [original bluesky post]({url}) posted by [{acct}]({account_url}) #{tag}"
msgstr "> 🌐 [原始 bluesky 帖子]({url}) 由 [{acct}]({account_url}) #{tag} 發布"

#: mastodon2memos/converters/mastodon2memos_converter.py:28
msgid "Toot already saved in memos."
msgstr "帖子已儲存在 Memos。"

#: mastodon2memos/converters/mastodon2memos_converter.py:33
#, python-brace-format
msgid "> 🌐 [original toot]({url}) posted by [{acct}]({account_url}) #{tag}"
msgstr "> 🌐 [原始 toot]({url}) 由 [{acct}]({account_url}) #{tag} 發布"
